
    \documentclass[12pt,a4paper]{article}
    \usepackage{extsizes}
    \usepackage[margin=0.7cm]{geometry}
    \usepackage[utf8]{inputenc}
    \usepackage[T1]{fontenc}
    \usepackage{microtype} % Slightly tweak font spacing for aesthetics
    \usepackage{droid}
    \usepackage[swedish]{babel}


    \begin{document}
    Namn:~\\~~\\~
    \begin{tabular}{r | c | p{14cm}}
    \textit{nyord} & \textit{index} & \textit{förklaring}\\ \hline 
    nollavfall & 13 & 0. det att svika en partner som lovats trohet, men där sveket betraktas som mindre allvarligt än en sexuell relation med en annan person\\ \hline 
språkplikt & 5 & 1. utföra dansrörelse där raka armar svängs från sida till sida samtidigt som höfterna svängs från sida till sida\\ \hline 
mikrootrohet & 0 & 2. skicka direktmeddelande på exempelvis Instagram, Facebook och Twitter\\ \hline 
välfärdsbrott & 6 & 3. metod där matavfall komposteras genom fermentering\\ \hline 
mandatpingis & 32 & 4. som kombinerar digital närvaro och fysisk närvaro\\ \hline 
techlash & 31 & 5. krav på asylsökande att delta i undervisning i svenska\\ \hline 
bokashi & 3 & 6. brott som går ut på att utnyttja bidragssystem\\ \hline 
e-krona & 10 & 7. djur som används för att ge emotionellt stöd vid bland annat resor\\ \hline 
beslutsblindhet & 24 & 8. kort film eller bildsekvens som förklarar ett visst skeende och som visas på nätet\\ \hline 
gensax & 9 & 9. teknik för att modifiera arvsmassa\\ \hline 
intryckssanera & 23 & 10. föreslagen digital centralbanksvaluta som allmänheten ska kunna handla med som ett komplement till kontanter\\ \hline 
menscertifiera & 22 & 11. person i ofrivilligt celibat som anser sig sexuellt oattraktiv på grund av rådande samhällsvärderingar\\ \hline 
varsomhelstare & 16 & 12. journalist som finansierar sin verksamhet genom bidrag som samlas in genom appen Swish\\ \hline 
explainer & 8 & 13. strävan att inte producera något avfall som inte kan återvinnas eller komposteras\\ \hline 
incel & 11 & 14. digital tjänst där diagnoser ställs av läkare som har kontakt med patienterna över nätet\\ \hline 
dm:a & 2 & 15. strävan efter att uppnå största möjliga förbättring\\ \hline 
nätläkare & 14 & 16. person som saknar stark förankring till en viss plats\\ \hline 
cyberhygien & 17 & 17. rutiner för sund it-säkerhet\\ \hline 
självoptimering & 15 & 18. argumentationsteknik som går ut på att bemöta kritik mot en viss företeelse med att jämföra den med en annan företeelse\\ \hline 
aquafaba & 27 & 19. datorprogram som kartlägger hur användare surfar på nätet\\ \hline 
whataboutism & 18 & 20. matta täckt av uppstickande pyramidformer i gummi som placeras vid järnvägsspår för att förhindra att personer genar över spårområdet\\ \hline 
förpappring & 21 & 21. organisationskultur där det ständigt ställs krav på dokumentation\\ \hline 
gal-tan-skala & 28 & 22. säkerställa eller intyga att det tas hänsyn till kvinnors menstruation på bland annat arbetsplatser\\ \hline 
swishjournalist & 12 & 23. ta bort sådant som riskerar att störa koncentrationsförmågan\\ \hline 
VAR & 30 & 24. oförmåga att upptäcka manipulering av åsikter och ställningstaganden\\ \hline 
spårpixel & 19 & 25. känsla av att det ur miljösynpunkt är en förkastlig handling att flyga\\ \hline 
lårskav & 26 & 26. hudirritation mellan låren\\ \hline 
pyramidmatta & 20 & 27. spad från baljväxter, oftast kikärtor, som kan användas i stället för äggvita i matlagning\\ \hline 
digifysisk & 4 & 28. skala där politiska partier delas in efter olika värderingsparametrar\\ \hline 
flossa & 1 & 29. person som har stark förankring till en viss plats\\ \hline 
någonstansare & 29 & 30. system för videogranskning i fotboll\\ \hline 
stöddjur & 7 & 31. reaktion mot stora företags dominans på internet och mot teknologins stora betydelse i vardagslivet\\ \hline 
flygskam & 25 & 32. rösträkning där små förändringar gör att mandat studsar mellan olika partier\\\hline
    \end{tabular}
  ~\\~~\\~Antal rätt: 
    \end{document}
  